我相信早洩如果唔bam post....

以而家lihkg咁强勢 狂風落葉式宣傳 得個十零個admin 根本阻唔到全個高登變宣傳易 即管bam多啲 bam多啲 bam多啲啦

留名